記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

望清現實 如果仲以依加既方式嚟提問 根本就唔會問到咩實質黑材料
班警察當你地係傻仔 日日同你地做一個鐘健腦活動 考你轉數考你邏輯
等你轉完知道完全佢無答過野 人地已經比左支咪新華社等緊散會收工喇

所以 我在此懇求記者朋友們 唔洗多 願意犧牲一條問題既時間 明確指出警察記者會既弊病

包括以下罪狀:
1. 不作回應 包括以下原因
(a) 無資料
十條有八條都無資料 不如做好啲功課先嚟開記者會? 記者會係比記者提問警方回答
唔係條條問完聽你講完無資料就唔回應 呢啲無效發言完全係浪費記者時間

(b) 不在現場
不在現場就可以唔回應 咁記者會係咪應該請哂做過前線既人出嚟?
如果係既話想問請你地白衫到底有咩作用

(c) 進入司法程序
如果係近期既案件 近到一兩日既 想問下點解咁快可以進入司法程序 係咪姐係浸大學生會
長個單就係妨礙司法公正

2. 回應含糊
(a) 我覺得 我認為 我估計
唔該留意自己既用詞 依加係正式記者會 唔係一句你覺得你認為你估計就可以解決到
有既定立場麻煩攞證據出嚟support (最近好幾次明明證據確鑿 但就比佢一句唔認為係xxx
帶過左)

(b) 我唔係專家
今日有出現過 麻煩唔係專家就唔好叫市民放心 你無資格

(c) 遊花園
問你是定否 二選一 可以比你答左條長問題出嚟 仲要個篇答案係同是/否無
關既 問你會唔會同被虐待長者家屬道歉就話會比個交代人 依加問你道定唔道

(d) 故意誤導市民
雷射筆就變雷射槍 槍就變胡椒球發射器 催淚彈就變催淚煙 警方是否故意誤導市民

記者們 真係要直斥其非 人 做錯事如果唔比+ve/-ve punishment佢 佢係唔會將個錯既行為減少
進而 我夠膽講 如果繼續係咁 接下嚟每日既記者會都只會係哂時間

一條問題既時候 換接下來記者會既回答有效性
做人做狗 自己揀

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

係到比個post大家睇 都係我自己開 講點樣可以對付警察遊花園

懶人包:
(1) 追問
(2) 提問前 輕輕帶過之前提出既核心問題 指出警方未回應 永續焦點問題
(3) 即時更正故意誤導市民字眼
(4) 當回答無資料時直接播/向佢地展示相關資料

p牌仔急需各位大神推文呀

推

推到比記者睇

屌完之後加多句: 你認同嗎?
就係問題

多謝你 其實我之前都出左篇 不過都係因為p牌仔完全推唔起
日日咁比警察耍唔掂

yes 點破解離題就係靠你呢一句

明問暗屌
實行令佢地出醜
等大眾知道佢地有幾無能
啲回答幾無效

感謝ching 希望有真記者入嚟睇到

Push

蘋果，立場，RTHK，now，有線，甚至HK01
我知你地實有mon post
試一次咁多啊，好嗎？
引用攬炒巴打宣言：「有年長一輩問，到底我哋後生嘅有冇勇氣將抗爭交返畀傳統大台領導，我不禁反問，傳統思維一輩又有冇勇氣，放棄三十年來嘅模式，放手畀我哋手足以新思維，新方式改寫香港命運？」

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
821
1. 黑警繼續放生鄉黑，再暴力鎮壓以致一名手足後腦落地，當場昏迷
823香港人鏈
五大訴求，缺一不可。

歐國偉(25歲)、鄧文謙(24歲)和林易昇(30歲)

歐國偉(25歲)、鄧文謙(24歲)和林易昇(30歲)

歐國偉(25歲)、鄧文謙(24歲)和林易昇(30歲)

啲記者最近無晒火

有時都好灰 因為p仔呢個身份好多post都推唔到上去比人睇
但係真係好重要
因為記者無火 係唔會問到野出嚟
警方依加同政府一撚模一樣
一早ready好哂講乜
引唔到佢爆肚 唔洗指意佢地有犯錯既機會

警柒又是是但但攞幾張圖出嚟當證據喇
當你地最重視既法治係死架

推 咪比佢地撚

今日又有央視喇 睇得清未
尋日新華今日央視
係突登放入嚟哂你地時間架
記者們 求下你地睇下呢篇文啦屌

今日女義士比人強行剝光豬
記者們 有火未
全民利君雅未